狗性難移

其實分手前三個月 佢對我啲態度已經唔同哂，勁冷淡
佢偷偷地同第二條女晚晚WhatsApp，俾我發現。之後仲要怪責我睇佢電話，話要私隱同空間，毫無歉意
連分手都廢時同我講，淨係講話好對唔住既說話，難聽過粗口

最後，祝你地天長地久，記住他朝君體也相同

係咪你吸引力收左火

係掛#O:
同佢一齊後都肥左

男人好簡單 靚就死埋去

原本仲以為同毒撚一齊唔洗擔心
點知男人到一段時間就身痕

狗男女

同我一齊

而家佢日日post story 曬同新歡去邊度玩
見佢地玩冒險樂園 之前同我成日玩而家就同新歡玩

一齊左幾耐

三年

都好過7 8 年先身痕既 早分早着

狗男女不得好死

tg

分左手就唔好再fol佢啦...

犯賤想睇

點解三年感情可以咁兒嬉
一句對唔住就玩完